到底香港失業率要持續到幾耐???

有朋友讀完酒店Top up degree
佢本身打算做空少
結果依家走去做Foodpanda
自從爆發中國病毒已經做咗foodpanda一段時間
依家無論文職/保安/foodpanda勁多人爭住做
再加上垃圾政府無能
到底香港失業率要持續到幾耐???

到底香港高樓價持續到幾耐

起碼要等到7婆落台先

準備打仗啦，仲失業率

諗定戰後點發圍好過啦

03 SARS 用左年幾恢復
今次兩三年起碼

我覺得會越嚟越衰，其實好多其他國家嘅疫情都好嚴重好多人感染，當人口旅遊開始流動，香港一定會再爆發。再加上中美貿易戰，再加埋香港嘅政治氣候，可以話冇樣好。將資金投資去英國或者北歐國家，地產又好、投資工業、避險產品都好，拎多本Passport，捱過呢個低潮。

你要有心理準備個d受重創行業冇多一年半載都唔會復原到

外國武肺久久都未穩定，基本上做旅遊業真係要諗定第二行

認真答你

起碼二十年
依家俾支那咁搞法

你的朋友就是 __

on 9
前排見到2 房單位750萬東涌

有撚人失業咩，返工坐車多人到

樓價都唔會跌, 剛需

年輕人收入減少, 甚至無工開, 儲唔到錢比首期, 係咪有矛盾呢

你的朋友就是你 讀酒店已經柒 仲要top up

起碼共產黨滅亡先

唔好意思
我讀 IT 出身

咪就係服務，飲食同旅遊業班人失業咋嘛

但係都好多人
呢D行業真係重創

食支那水嗰啲支那賤畜都係抵撚死

唔好意思囉 機場個邊 d 鋪頭無生意 住東涌個d 阿姐半年都無工返

以前係集中靠大陸人自由行賺到fat fat
本身長遠都唔健康
最後一個中國病毒收你皮

打仗既話死咗啦香港人仲戰後

係啦你見到個井口就係全世界，失業率一定係假

中國病毒唔會停
今次唔樂觀就五六年

保安點會搵唔到工 呢行不知幾想多D人入去做
係咪你朋友做唔慣6日12碼

你開鋪請人囉

反映貧者越貧

到你死都唔會跌
基本上樓價升=阿媽係女人concept

乜汁房都要top up degree

炒散都要

點解要返工

收租買tala 咪得囉

失業咪失業囉

地主減租
免租幫好多啦

商場都執粒
仲請保安

保安依家好多人爭住做
後生都有

零售?

經濟有撚差過咩
身邊冇人失業
返工放工搭車一樣多人
撚有差咩

仲有商場
仲有大型私人屋苑

經濟好似冇乜影響
失業率高 但返工時間依然咁多人
又冇西裝友扮返工 地盤仲係撈得幾旺 真係唔好彩失業仲有foodpanda uber頂下
股又冇事 樓又冇事
97年至03年咁 成個社會通縮 真係多人冇工開 就係有影響啦

多得保就業計劃

返工其實少左唔少人
如果連普羅大眾都覺得返工少左人就唔止得幾%失業率

會唔會保安都要send cv

我真係試過要send cv

數漏咗

真係好多人失業咩⋯ 又唔係好覺

無乜分別
除左旅遊業同做支那人生意既舖
其他都一鳩樣

IT狗？

做IT SUPPORT都好難搵工

IT Support 咁搶手......點會難搵工
見招聘網站都好多請IT Support

我APPLY好多都無回音

完左武漢肺炎，再社會運動。零售/旅遊。應該有5成都頂唔住

社會運動 Again

英國就不建議啦 脫歐之後係點無人知
真係想去英國的話 不如租住airbnb住返幾個月 了解下英國生活先 再決定移民

分別係97-03 係亞洲爆 美國/歐洲 唔關事 所以無印錢
今年全世界央行 都瘋狂放水 所以咪頂住股市+樓市
但係d錢無乜入過實體經濟 所以失業率又排都唔會跌

沙士推自由行先咁快
今次可以收皮

Econ教落計失業率當中，有心搵工但搵唔到冇工返就叫失業人口
假設有開工嘅人口數量不變，少咗人有心搵工就會少失業人口，失業率就會跌ga啦

連登仔一齊唔做嘢唔搵工就得

美帝cut哂你d最優惠待遇
永世都唔會跌

真係有d 要養家都死得

其實朝早返工搭港鐵而家都多左機會有位坐
同埋失業率隨時係計唔到呢d 服務業，個d 走法律漏洞，無交稅
同埋實際失業率呈現唔到，佢地突登分開就業不足率
不過同意係服務行業打機最大，但呢個都係香港吸金之一黎
至於話咩股票同地產好，股恒指咁大大陸成份股，咁耐都過唔番26,仲跌番24
地產更加算啦，消費幾十年努力，佢係燒自己既一個產業，要有實質經濟支持
由十幾二十年先會出現既問題，變左呢幾年甚至一兩年都有機會出現既問題
真係多謝習大大

內文不符合標題

視乎唐英年既有生之年維持幾耐

但反而ACO 申請人數少過上屇

今次再加制裁 應該幾年都唔得

呢啲都係國際線既功勞

750萬人
100萬人返工都多啦香港咁細

通縮周期開始

地盤旺大把師傅開一個月工停一個月
啲判頭得一兩個盤，最近半年都要成本價接標求養人

年頭幾個月大把業主叫停工
呢兩個月叫做好少少

市面大把舖食肆執左
同一時段巴士地鐵返工明顯少左人

唔明白之前咁搶手
依家都可以咁少人

汁

我幾個親戚做都係做地盤工 全部有工開 人工又冇減 所以我感覺地盤冇乜影響 可能因為d工程呢幾年批 一直有錢落嚟
97至03嗰時 地盤佬係食晒屎 有人冇工開 有工開人工都低
地鐵係比冇疫情前少咗人 但依然係多人
我自己識嘅就係得做飲食嘅失業 白領基本上冇乜影響 都係睇行業

我就黎懷疑就算全民失業，
樓價都永遠唔會跌

讀酒店top up，想做空少

廢學歷、低技術工種唔失業至奇

正解，食支那水嘅行業早啲死

仲要想做侍應

咁嘅腦袋，唔失業至奇

大户話:驚閪 我有得住咪得

保就業過左約束期應該會黎料

做左政府工驚過唔到英國佬果關嘛
仲係以前政治中立咩

本身Top up degree就係比自己打飛機，出面根本冇人要，就咁asso high dip好過

係樓主個世界，樓主個朋友搵唔到野做=好多人失業

免租？香港d地主咁撚仆街放係度都唔益窮撚

身邊朋友統計學

連登仔日日追求戰爭一打肯定喊撚哂口

上班台咁緊係傾上班啦

IT support係真IT狗，點解唔學多少少做programmer?

希望之後CY上台會好D

係佢地唔知點解成日幻想打仗佢一定會係存活果批好似佢一定唔會比人殺咁

公司搵錢少左,縮減規模
下一波失業就到白領架喇

12月gg

個腦唔得打唔到code

基本上讀得Top up degree係唔肯面對現實搵工
幾乎都係vtc 搞嘅野雞

賺錢賺到fat fat
到最後會死得仲快

我明呀，四年前已經想考中東三寶空姐
點知畢業一個支那肺炎即刻被收皮

無知真可怕

會唔會好多失業人士未讀過 IT 走去狗衝 apply

攬炒係咁架啦

有手有腳就請啦

或者試下BA呀，Networking, server果d
因為我都唔係中意打code同有時都會比人屌垃圾code但係總會搵到份可以hea住打同唔識有得問問到識咁
PS本人岩岩搵左份正苦外判既返正苦office，hea爆人工可接受準時返準時走

邊有失業，連登仔fg 50k

中國航空有請人

話唔覺經濟差有人失業嗰啲不如試下辭咗份工再搵過
你兩個月內搵得返份差唔多人工嘅就真係經濟冇事喇

支那不了

連登仔 fg 100k

仲做旅遊業死硬啦
做住其他先

大把人爭住去做 文職同 IT Support

咁低失業率 又話要攬炒

依個真 食肆donki一田收錢收到手軟 而家香港人喺有錢冇訂洗

食肆點會收錢收到手軟?

有共換邊個都無用

11月後會仲高

保就業完咗

加埋篤航大裁員

下年隨時World War 3

要共產黨滅亡先有用

港旅遊業畢業生招聘廣告暴跌逾八成 學者：復蘇恐達10年

只有gogogo

連登仔無人失業 個個50k以上穩定收入 半年花紅

on9先會讀酒店, 做酒店都要degree

大把保安工wo

如果男仔.......好多人係為咗溝女

香港末日

咁係代表攬炒成功，除非你朋友係藍
而你係佢朋友，你都唔係咩好人黎
五毛樓主

今年酒店旅遊degree grad短期內唔洗旨意搵到好工

唉
我未失過業。。。。忙到狗屎咁

失業率就算唔係假
我自己都覺得個井口好大下。。。

其實唔明你講呢啲有咩用就算你個井口有幾大，都唔會見到晒全香港啦，失業率唔通又係作出黎呃人咩，事實係好多人失業同No Pay。你話撚有人失業真係好撚on9

好多 係點睇出黎
同埋香港打工根本不出頭

失業炒股仲好搵

攬抄成功

起碼十年

唔止添 直頭幻想就算全世界爆發核戰都可以置身事外
唔知佢地幻想中嘅世外桃源係咪叫天堂

旅遊就收皮架啦

可能之後outsource 行業會搵到食

FG 50k

出面好好市喎，成班𡃁仔三十未講緊買樓

我住過倫敦5年都有一定既了解，脫歐的確影響大，亦係拎英鎊跌到9算嘅原因，但相反拎佢有物超所值嘅感覺，英國真心幾好住。脫歐嘅安排同政策都討論咗好耐，普遍都有一定嘅概念，要造成嘅影響同範圍都有一定嘅概念，長遠睇亦都係比較小不確定性嘅國家。誠哥都過去發展，相信都係選擇風險較低嘅地區。

如果你嘅不建議純粹係因為脫歐之後「冇人知係點」，實在太虛無飄渺，呢個世界可以話冇「未來」係「可以知係點」，因為未發生先要用現時發生緊嘅情況去推測。

啱啱老細話公司做埋今年執笠又失業

你公司咩行業

唔講啦怕自爆，細公司黎

怕俾美國制裁嘛
搵萬幾蚊承受咁大風險

依家唔打咪一樣俾共匪摘器官

Wfc

HR又出黎壓價
明明冇咩人失業 返工地鐵勁多人

閪HR : 8K - 9K 已經好過好多人

( HR 係最撚仆街的生物 )
( 希望香港壓價HR 身體健康 )

宜家冇架啦 起碼到2023年先有好轉

行業都叫自爆？

我公司的行業好專的。。。。
我自己就係做會計

銀行大把文職請人

地盤白帽跳槽個個加2成人工

巴打返機場？

越耐越好

幾乎都係合約工

攬炒就係要咁

失業率落返咪姐係樓價上返

重衰啲，經濟好定差IT都注定中年失業

反而覺得佢地係唔驚死 死咪死lor
民移唔到 樓買唔到 女溝唔到 自殺又冇勇氣
香港人都係魚蛋論 唔係怕自己死 係怕其他人唔一齊死
有得打杖大把人一齊陪葬 最開心

Hong Kong No IT
外國當IT 人才係寶

仲有物流業同航空業

咁多人失業點解我返工仲要日日迫車既？